林鄭的算盤 轉貼from 劉細良.

林鄭的算盤 轉貼from 劉細良.

1）十點開記者會，主因是掉國旗落海，不得不表態。所有暴力升級，是因為林鄭從無回應民意五點訴求任何一項，但仍然不知反省，繼續諉過於人，讉責市民。而家市民要你問責落台，但仍一面委屈以苦口婆心姿態說過沒完。

2）目前已經不是送中問題，而是政府管治手法，軍警治港問題，林鄭月娥試圖扭曲為暴力革命，這點大家要提防。日後所有衝突會定性為暴力革命，試圖令和理非市民切割。

3）用經濟危機去恐嚇分化社會，她仍然相信用公關戰來扭轉民意。人所共知，香港GDP倒退已經近四季，主因是中美貿易戰所致。市民消費意欲低，是因為政治問題未解決，而未解決是因為林鄭拒納民意。

4）局勢會持續惡化，因為對警察的憤怒已經蔓延至社區層面，部分警民衝突根本不是由示威者發動。而警察在中共全力支持下只有更加暴力，會大量拘捕示威者由律政司配合盡速以暴動罪起訴。

5）由於林鄭及其政府官員，已經失去領導角色，市民極之不信任政府，所以暴力抗爭才會得到主流支持，無論再開幾多次記者會，每天繼續由不同部門譴責暴力，問題也不會解決。

6）要發起更大規模的罷工，以和理非手段迫政府讓步。

推